<resources>
    <string name="app_name">HomeWork6</string>
    <string name="page">Page №%d</string>
    <string name="favourites">Избранное</string>
    <string name="latest">Последние</string>
    <string name="today">Сегодня</string>
    <string name="yesterday">Вчера</string>
    <string name="Title1">Mauris blandit mattis velit in.</string>
    <string name="Title2">Donec eget ultricies sem. Mauris.</string>
    <string name="Title3">Mauris id purus ac eros.</string>
    <string name="Title4">Vestibulum at scelerisque elit. Aenean.</string>
    <string name="Title5">Phasellus venenatis volutpat urna at.</string>
    <string name="Title6">Pellentesque vitae finibus orci, et.</string>
    <string name="Title7">Vestibulum consequat quis massa in.</string>
    <string name="Date1">2019-4-7</string>
    <string name="Date2">2019-2-2</string>
    <string name="Date3">2019-4-8</string>
    <string name="Date4">2019-2-3</string>
    <string name="Date5">2019-3-15</string>
    <string name="Date6">2019-3-15</string>
    <string name="Date7">2019-4-7</string>
    <string name="Description1">Fusce commodo, mi in euismod molestie, eros massa maximus lectus,
        a facilisis tellus arcu in sapien. Pellentesque hendrerit ligula nunc, ac eleifend tortor efficitur et.
        Nulla eget tempor eros. Quisque convallis urna volutpat neque laoreet facilisis.
        Sed convallis, massa et eleifend lobortis, arcu quam pretium augue, non hendrerit est felis sed tellus.
        Cras vel diam interdum, cursus neque sit amet, lacinia mi. Integer in mattis sapien.
        Etiam massa enim, dignissim sed tellus at, accumsan iaculis leo. </string>
    <string name="Description2">Proin id sapien nec ex rutrum gravida mollis id diam.
        Donec bibendum quam vel dolor interdum, eget porta tellus eleifend.
        Proin fringilla nibh sit amet justo venenatis sodales.
        Morbi ullamcorper, ligula sed dictum dapibus, nulla neque ultrices lacus, ultricies viverra eros ex ac risus.
        Aenean fermentum est a suscipit ornare. Proin posuere lorem sit amet dolor elementum, eu dapibus justo tempor.
        Pellentesque consectetur ultricies ipsum quis tincidunt.
        Aenean sollicitudin, velit in malesuada pharetra, massa est semper urna, et placerat urna justo non lectus.
        Sed malesuada velit sit amet eros ornare, sit amet hendrerit massa placerat. </string>
    <string name="Description3">Maecenas hendrerit vitae quam vitae vulputate.
        Cras sem est, porta vitae tempor vel, vestibulum vitae odio.
        In sodales ante magna, in suscipit sem ullamcorper eu.
        Etiam condimentum arcu nec sem molestie, ultrices finibus eros hendrerit.
        Praesent non orci ornare, efficitur leo vel, congue nunc.
        Aenean vitae nisl sed mauris pharetra semper vitae at tortor.
        Ut congue nisl ut porttitor semper. </string>
    <string name="Description4">Aliquam dignissim et metus ut vehicula.
        Etiam convallis leo elit, sit amet suscipit purus efficitur vel.
        Vestibulum eget hendrerit odio. Pellentesque nibh massa, bibendum vitae porta vel, pretium ut libero.
        Vestibulum eget placerat massa, id accumsan nisi.
        Nulla convallis elit in dui suscipit suscipit.
        Etiam ultrices rhoncus urna pellentesque eleifend.
        Sed faucibus faucibus magna.
        Nulla sagittis, massa finibus laoreet aliquet, purus turpis mollis nunc, nec venenatis odio arcu quis mi.
        Fusce magna odio, rutrum quis volutpat vel, malesuada at felis.
        Sed vel ante sed augue gravida ultricies sit amet vitae magna.
        Ut ac sapien mattis, posuere enim congue, ultricies odio. </string>
    <string name="Description5">Duis tempus, dui sed molestie dictum, nibh velit lobortis nisl, ut ornare leo purus eu metus.
        Donec eu magna ut orci cursus rhoncus nec quis arcu. Vestibulum mollis quam ac turpis malesuada blandit.
        Integer efficitur neque non dui ullamcorper viverra. Nam mollis ultricies est eu pulvinar.
        Nullam vitae efficitur felis. Aliquam nec nisi eu tortor tempor dignissim nec a lacus.
        Nam sagittis neque sed arcu tincidunt, vitae ullamcorper dui accumsan.
        Quisque elementum, libero at dictum interdum, ligula orci tempus arcu, eu venenatis erat metus nec neque.
        Mauris auctor vehicula eleifend. In at iaculis felis, nec tempor tortor. </string>
    <string name="Description6">Fusce sit amet suscipit massa, vel tincidunt tellus.
        Duis vel metus mollis, rutrum nulla non, pulvinar urna. Sed faucibus ultricies tincidunt.
        Donec congue elit sit amet justo facilisis dictum. Integer vitae tellus nulla.
        Proin hendrerit massa sit amet magna vestibulum, et semper ligula elementum.
        Nullam eu ultrices augue. Vestibulum orci velit, posuere eget eros eu, eleifend sodales nulla.</string>
    <string name="Description7">Aenean non odio auctor, tempor nisl ac, laoreet diam.
        Vestibulum venenatis interdum mauris, et viverra lacus lacinia eget.
        Praesent vel rutrum metus. Sed in posuere ante. Nullam bibendum finibus consectetur.
        Vivamus vel felis a justo pulvinar gravida gravida in augue. Etiam venenatis arcu non neque elementum dictum.
        Nulla facilisi.</string>
    <string name="addedToFavourites">Новость добавлена в избранное</string>
    <string name="notAddedToFavourites">Не удалось добавить новость в избранное</string>
    <string name="deletedFromFavourites">Новость удалена из избранного</string>
    <string name="notDeletedFromFavourites">Не удалось удалить новость из избранного</string>
</resources>
